原本男朋友約左我食飯，但佢要開OT，搞到我ON99等左3個鐘

原本佢約左我食飯，我去接佢收工，但忽然佢要開ot，佢話出咗問題好緊急同埋佢一直跟開所以冇得拒絕，佢講完要開ot後我就鳩up話約朋友行住街等佢啦，收工佢call我先去接佢收工再食嘢。心諗屌你老尾你又唔撚早啲講，等我出撚左門口先講。咁我都出左門口又冇野做咪唯有去佢公司樓下個公園到等佢

隔咗一個鐘，我見佢落左樓唔知做乜，點知俾佢發現左我一個人坐咗係公園，我扮睇佢唔到繼續玩電話想睇下佢咩反應，點知佢打俾我，我就呃佢話同朋友行緊街，叫佢唔洗理我，專心做嘢先。其實心入面已經嬲撚到仆街，屌你見到我又唔撚行過黎，大佬你黎攬下我錫啖先走都好啊，又唔知而家天氣開始凍，我個人已經凍到震。

收線之後，見到佢條撚樣就咁行左去

為左唔想佢尷尬，我冇即時追上去屌柒佢，唯有希望加快手腳做嘢做完快啲收工。佢走左之後，我就繼續聽歌等佢，我係到諗，點解我個男朋友廢撚到咁，我啲姊妹既男朋友日日準時收工開開心心食飯，而佢就成撚日要OT，唉…

不知不覺我又等左2個鐘，正想打電話屌柒佢做咩仲未搞掂既時候，佢就打嚟話佢15分鐘後收得工。咁我循例都要關心下佢，我就鳩up話我係奶茶鋪頭，洗唔洗買杯俾你飲。好撚彩條廢柴話唔飲，因為如果佢話飲我要行成15分鐘去買。收線之後我由心入面笑左出黎，因為唔洗行咁撚遠買杯濕鳩奶茶。

男朋友，你可唔可以唔好咁撚廢成日要OT，牙籤仔我都算啦，連食餐飯都要等你3個鐘

Gay佬錫乜春

作過啦垃圾

我都覺呢個先係條女真實諗法

扮咩 假膠

冇是咁的，重作

識個第二個呀！牙纖不能忍！

約埋右

10/10

已經準備好99朵玫瑰花送比樓主
睇下我個名
戴返個耳機唔該

你講得岩

你係咪我男朋友

未聽啊我

難得連登有個post唔係話條女係雞係公廁，係咪撚破壞曬個幻想好唔好

會唔撚會一心入面屌, 一路on99咁等呀?
離撚晒罩, 重作啦

唔出奇

又係自己話同人行緊街又要嬲

女人就係咁口是心非
直接同你講想點就唔係女人